我要站在民族立場上譴責所有攻擊香港學界代表嘅香港人

對於台灣呢件事，其實唔係香港人同台灣人之間嘅爭議，而係香港人同民進黨、蔡英文之間嘅爭議。台灣公民社會一直無私援助香港，目前留台義士都係由民間友人接濟，而佢哋基本上係無多少利益到手，我相信香港人會一致衷心感謝佢哋。

尤其係大家一直讚嘆嘅台大，大家到底知唔知道台大校長管中閔係蔡英文眼中釘？你哋因為台大收容香港人而讚嘆民進黨、讚嘆蔡英文嘅時候，會唔會覺得自己嘅舉動好諷刺、對管校長同台大好唔公平？

真正令香港代表們不滿、甚至心灰意冷嘅位，係民進黨、蔡英文食飽咗人血饅頭，選舉民調起死回生，但對於只有一百幾十人嘅留台義士不聞不問，放任自流，由其自生自滅。

支持民進黨嘅台灣人會不滿、會鼓噪，我理解。因為佢哋唔希望今次嘅風波影響到蔡英文嘅形象同選情，更甚者係佢哋可能一直唔認為香港同台灣係唇亡齒寒嘅關係，覺得自己只係做下好心而已，所以對於香港代表嘅發言大張撻伐。

但到呢個鐘數仍然選擇為民進黨護航、攻擊香港代表嘅香港人，你哋到底係香港人定民進黨人？喺你哋心中到底係手足重要定民進黨選舉重要？點解可以坐視蔡英文食飽人血饅頭唔俾錢，但走去攻擊為留台手足抱不平嘅學界代表？

當你哋攻擊香港學界代表影響民進黨選情嘅時候，知唔知道佢哋在此之前做咗幾多次遊說工作，係到今日終於知道自己真心換絕情，所以先感嘆幾句？

你哋知唔知道學界代表團已經好照顧民進黨？除咗民進黨同時代力量呢啲台獨政黨之外，佢哋幾乎無再見過其他人。佢哋寧願花時間去民進黨執政嘅台南市政府，都無去聯絡親民黨、民眾黨、郭家軍呢啲可以令民進黨立院唔過半嘅群體。香港嘅人血饅頭，佢哋從來無俾其他人食。

台灣人當然無欠香港人，但民進黨不代表全個台灣。你哋夠膽講民進黨、蔡英文唔係靠香港呢個血淋林嘅例子贏返佢哋本來早已輸到仆直嘅選舉？依家香港嘅學界代表只係微言幾句，已經被民進黨網軍全方位攻擊、洗版，香港人仲要喺呢個時候一齊攻擊返自己人？

樓主你走先
一大批民進黨支持者會入嚟屌你

唔該香港人記住，你哋係香港人。

未有回覆已經先見負皮

做過搞手就明，得把口嗰啲基本上冇行動力，可以唔理

一，人地冇欠你，自己抗爭完流完血人地有出聲有收留已經算係咁，大可趕你走
二，立難民法係顧忌中共反應，內部都驚共諜，所以冇可能立
三，玩爛台港關係絶對要道歉

我覺得唔好再討論 呢件事 好d

時代力量台獨政黨？你不如話埋柯文哲係綠喇好無？

黃之鋒已經唔敢再提《難民法》，佢只係希望選舉完咗之後蔡英文唔好當香港手足係Condom、唔好遣返目前留喺台灣嘅手足，結果佢都被民進黨網軍屌撚到化，難道民進黨嘅態度仲唔清楚？

喺咁嘅環境之下仍然繼續幫民進黨攻擊黃之鋒嘅香港人，你到底係唔係香港人？

你唔覺得變左同中共口吻一樣

咁時代力量幾時公開過支持一國兩制？佢純粹只係唔甘心做民進黨嘅側翼、小綠，依家就被抹紅。你係咪冇留意開台灣政治？

知唔知道之前民進黨總統初選嘅時候，賴清德都被批評係中共同路人？

知唔知道當呂秀蓮提出叫大家唔好太相信蔡英文，因為佢覺得蔡英文將自己塑造成台灣唯一救星嘅時候，佢都被人批評係中共同路人？

班友緊張台灣大選多過手足

我真係好睇唔過眼點解會有香港人會選擇喺呢個時候攻擊返香港人自己。

台灣嗰邊支持民進黨嘅人有不滿其實我明白，但係到底香港人諗緊乜嘢？

咪自以為國際關係專家
覺得所謂國際戰線大局最緊要
由舉美國旗
加泰集會
到今次方仲賢
同一套思路黎

連登仔唔專業姐
咁果位黃底國際關係專家點睇？
有冇開口話台灣？

唔使兩日時間，方仲賢投降兩次、代表團全體投降一次，前後投降三次

今次民進黨網軍充分發揮帶風向技能，由台灣帶到返香港。多得一大班手指拗出唔拗入嘅精神民進黨人被鼓動配合，終於將香港人自己嘅國際代表打到跪咗喺蔡英文總統面前

今次香港人嘅表現就好似傳統中國家長，當自己小朋友太過直言不諱，就會兜巴星落自己個仔度，然後壓住佢個頭同姨姨道歉